{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154898?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이힐링오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約された方は追加人数がいる場合、必ず事前にお知らせください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、特定のペンションのみペットを飼うことに注意してください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、満19歳未満の予約とご利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間には正確に遵守してください。 客室の内部と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に責任があり、損害補償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も客室への持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 予約時に該当する特典としてIPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室内では禁煙になっています。 禁煙を違反した場合は退室措置と過料15万ウォンが賦課されますのでご注意ください。 また、ペンション内では火災や臭いにより、じゃが、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いがひどい料理は調理できず、個人バーナーの使用も禁止されています。 客室内では洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約された方は追加人数がいる場合、必ず事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、特定のペンションのみペットを飼うことに注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、満19歳未満の予約とご利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間には正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の使用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室の内部と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に責任があり、損害補償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具も客室への持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約時に該当する特典としてIPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室内では禁煙になっています。"
        },
        {
            "question": "禁煙を違反した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "禁煙を違反した場合は退室措置と過料15万ウォンが賦課されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理が調理できないのですか？",
            "answer": "また、ペンション内では火災や臭いにより、じゃが、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いがひどい料理は調理できず、個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で洗濯機と乾燥機を利用できますか？",
            "answer": "客室内では洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 783
    }
}